suppermoment換飛

兩張11/1 480連位有野做想換 11/3
有意留tg

賣比我

想睇

聽垃圾都咁認真

放2/11 單丁$780

2/11 $480 換 3/11 $780

1/11 $280 3連 換3/11 $280 3連

我有兩張3/11 480連位最前
Tg:

放 1/11 780二連

已換

推到有

求換飛
1. 2/11 supper $480 x1 換 3/11 同價

2. 3/11 $480 x2連 換 2/11 同價位2連

Tg: Ronson7